【現場突發】議事規則委員會外抗議：要求開放會議，容許議員列席

live:

現場：「開放會議！不容黑箱作業！」

泛民衝入去囉

現場計劃：郭家麒想進入會議，若5點不能進入，慢必話大家就會用自己方法入去

拍緊門
會議應該鎖左門

五點咗啦

唔係好明， 泛民無人報呢個委員會

有無人解釋下來龍去脈係點

updated live:

閉咩門呀
一早傾好哂同我講要討論，咪當我細路仔啦

根本可能班建制喺入面飲完紅酒訓緊教
你咁樣要求列席邊執得切嘢呀？

咁暴力 會被自已譴責

邊個衝 邊個就係鬼

咩事

掉粒手榴彈入去炸左佢算啦

有入閘篩選+DQ+修改議事規則後
泛民仲有咩存在價值？

港共第二梯隊

馬騮戲

你被人hack AC呀巴打？